情人節去邊到買花

邊到平平地，唔知去邊好

自己種先有心意

淘寶買 抵到爛 同香港一樣但平一半

用錢摺算啦

（認真有無巴打試過？）

買乾花仲好 keep得耐